根本港台就係制度內抗爭既前線

完完全全咁示範左喺制度入面會點比政權去打壓

以下Quote from

{係時候轉台了，港台電視等緊你}

3月4日，發生兩件事，都同港台有關。

第一，通訊事務管理局公布，撤銷向本地免費電視節目服務持牌機構發出須播放香港電台節目的指示。意思是，TVB及ViuTV隨時可自行決定終止播放港台節目。

第二，警務處長鄧炳強再次去信廣播處長及通訊局，追擊《頭條新聞》，批評當中的「驚方信息」環節，令觀眾對警隊產生錯誤看法，誤解警隊。

不過有一件事，大眾未必知道，就是諮詢組織「香港電台節目顧問委員會」正磨拳擦掌，準備成立「工作小組」，僭越《香港電台約章》所載「向廣播處長提供意見」之職能，意圖直接插手港台日常事務。其主席陳建強早前就警方對《頭條新聞》的投訴，要求港台提供內部資料，儼如「太上皇」，便是顯例。

事實擺在眼前：政府正以各種手段，針對自己體制之下，說實話的港台。

push

到底大家撐唔撐港台

推

push

【招募電視文宣手足】
大家好！我係老母巴
相信常駐影視台嘅巴絲都會見過下我個名
我同神經巴同向左巴籌備緊一個Instagram去介紹Viutv/31/77嘅好節目
令啲人咪撚再睇CCTVB
但得我地3個係唔足夠（得3對眼睇唔哂咁多台）
好想請大家幫手加入我地
我地有啲概念 唔會好多workload
所以想大家加入我地
有興趣請留tg 我地會add大家入group
多謝你地

Pish

Push

Respect